我女朋友讀神科，我就讀頹科，好驚散

今日放榜，佢就春風得意
我分數得頹科

唔洗驚wo
散撚緊

襯不起人 收皮天公地道

我fd都係咁
女: HKU BBA Law
男: HKU Philosophy

結局係 分手
之後果男去左當差

有無唔散既例子

come on james

我女朋友唔係咁嘅人
佢又靚

督察42K UP 唔差啦.
BBA 一出黎有冇40K 呀?

初戀100%會散，之前唔信，現實100%散

唔俾人地做PC仔

女神32分
讀神科

not 初戀
both 各自拍過一年幾

101%散緊
襯佢未入大學中出多幾鑊啦

點解咁講

我就是成功兦手的例子

黑警狗也不屌

散硬

我曾經都係 佢教大我做ive仔

佢科畢業起薪都兩皮up

教大都未必有教席offer
做ta人工都係同普通大學生差不多

come on

中岀多幾次先